[新手煙jj]過關帶煙

限十九支
多左每支要收幾錢？
想帶三包日本煙回港

$1.9/支+$2手續費

姐係帶三包30蚊都吾洗？
放喼定手提？
有無限帶幾多

你係咪on9? 定手殘？
我google 打左 海關 煙
已經有幾個新聞

吾你老母，希望你生cancer死啦

屌 原來5 p 黎

全家肺癌

(Show blocked user-MK毒撚)

記得行申報通道 同海關講你帶多左幾多 之後比錢
利申:成日帶

2$手續費